點解每次啲人屌完达哥佢先開口

上次屌佢唔理612就即刻講啲懶中立既野

咁次有人屌完佢唔關心年青自殺，佢先開post

驚無人睇你?無得撈?
無人睇你就一定

做牆頭草唔係問題 做到兩面都得罪咪叫失敗囉

連登反达 人人有責